(有圖)我的恒生戶口已清零

自從2013年申請恒生戶口之後，已多次受到銀行用各種手段滋擾，我係一個全職股民，所以一直申報無業。戶口長期有一堆錢進進出出，我係申請果時已經講得清清楚楚。

呢啲垃圾信，咁撚多年，總會隔一段時間就寄過黎，再過一段時間連Account 都freeze埋

最近兩個月，因為我用Binance買USDT所以兩日內轉左好大筆錢出去唔同account ，過左兩日佢問都唔問就band 左，我連幾千蚊都轉帳唔到，佢兩個星期又唔打過黎，又唔寄信過黎，好似制裁我咁
利申：我account 係長期有筆唔細嘅錢，同埋我買USDT已經唔係第一次，之前都試過

你而家仲叫我交保費！我要cut鳩左去啊！屌你老母

Binance 買usdt都出事

巴打平時買股票同crypto 多數點轉錢

大戶

香港啲銀行係好撚煩

ban 你account

我係 Bitstamp 呢幾年買左好多轉都無事，邊間銀行就唔講啦

全職股民一日平均可以執幾多？

打佢屌佢地老母啦

轉去邊

恆生不嬲麻煩，轉錢limit特別低
仲要冇得ebanking直接轉美元去其他本地銀行
開個美元支票戶口啲銀行經理又阿支阿左

仲有張垃圾yuu信用卡

如果唔係供樓用佢，同埋取消咗匯豐，都真係唔會點用恆生

用FPS b2b咁

個個月都唔同
但係一定搵得多過翻工

恒生匯豐轉出轉入不流多問題

巴打有無試過bitstamp出金返黎
我都係用開bitstamp

所以仲用恒生，hsbc，中銀嗰d真心 on9

用Citibank啦

你出入好頻密？額好大？

講個笑話你聽

香港係國際金融中心

有可疑搵你你唔理

你咪試吓邊間銀行compliance 最廢得囉

App既ebanking唔得，但係用電腦ebanking既話可以美金轉去其他local銀行

On9到聲大夾惡
話自己冇業但大量大數出出入入
好撚野

用得㾗身就預左架啦，全港最煩銀行

賣唔賣料

恒生拎黎做出糧戶口就得
其他用途，真係不了

一日十幾次，每轉5萬蚊

點解唔用citi

㾗身reset 個手機密碼都要打電話人地個啲自己電郵驗證乜乜柒柒已經搞掂

賣料都唔好信啦，自己搵到錢仲洗乜賣料

真啊

死硬
你開多幾間銀行分開嚟過數啦

買crypto好易出事

因為AML concern好大

Localbitcoins

我平時用開faceid ，有一次用電腦入e banking 唔記得密碼 又比人鎖，結果要自己去返分行搞左成個鐘

比人當左我拎黎出糧比人

USDT seller
我用FPS 轉

無業+個人戶口+大碼+多交易

唔查你先唔正常

其實封都好合理 因為你咁多筆5位數出入已經超出左個人户口嘅限制
你唔想開商業户口咪買/租人户口用

有同感
既然你都寄埋信俾你，你點都去銀行 答下點解有呢埋translation

問題係 我解釋過好多次

每次都release 完 又freeze

完全失左憶

推上報

Ching 月底前快手搞添佢，入多啲USDT btc eth火箭就快升空

正常啦 你一多交易就收皮
身邊玩開crypto 嘅朋友 一係就好小心 一係就已經收晒皮
Ban得你恆生 就會好快ban埋你匯豐
唔會同你解釋
中銀更加唔洗講
第一日玩crypto 咩

而家美元跌到咁，之前高位兌美元班連登仔有咩感想

推

解釋唔會有用
你入得佢個list 收皮係遲早嘅事

其實買crypto用虛擬銀行唔係常識咩

佢想迫你用恒生買賣股票

恆生真係好撚煩
我唔係用恆生用滙豐
恆生都成日打來問我借唔借錢

我紅卡仔渣

crypto賺既大錢根本好難去現實帳號,啲人投資咁大好心就諗好個risk

我係申請果時已經講得清清楚楚。

其實無人會理 所以都係算吧啦

無業，每日十幾次+每次5萬
其實都幾難解釋，始終一個平常市民唔會有咁既交易

講咗自己長期轉過果筆唔少既錢
係咩先啦如果唔係好難評價

無業唔可以用其他正當途徑搵錢?
你估個個無業等於日日打機煲劇hea咩

其實用公司戶口會唔會可以OK？

2020年喇ching...

點睇某啲日賺3000既page

你要明因為當年墨西哥毒犯洗黑錢單野
重罰左幾十億美金，再衰就比美國釘牌。
依加HSBC,恆生養左好大班人做AML
加上依兩間野既客仔都係做企業同按揭，普通客仔無一兩億存款係唔會在意你的，走就走

如果以前用中資基本上唔會理你，依加仲用唔用就見人見智啦

你講緊交易額
定係證劵行銀行出入額？
如果係咁正常aml都做你啦

正解啦

我乜事都無喎，我都有用binance p2p 買賣usdt , 一個月閒閒地都有百幾次交易，每單最盡都係千零蚊

係咪個乜shiba

銀行就係咁on9 買得crypto嘅人（講緊hodler投資唔係純trade嗰班）十個九個都憎銀行 根本呢班吸血撚屌應該一撚早要比個時代淘汰

換銀行先係正確做法

transaction alert 係系統自動generate

做咗廿年銀行可以同你講, 你去邊間都收你皮. 恒生比你解釋算好人

virtual asset transaction 係最高危級別. 你可以自己google va/vasp aml 有幾多regulation 話高洗黑錢風險

可能佢大額過你加無用hangseng 出糧

On9 在佢自認無業啫, 話全職炒股嘅 investor 都無咁樣衰

匯豐同恆生
兩間垃撚圾閉銀行

咁巴打快d 揾番份洗碗

dex嘅p2p係屌打呢類platform嘅
但係localbitcoin都仲有一班人鐘意用

自己唔識做生意？

抵架

有邊間銀行會唔凍?

驚你洗黑錢，好正常
如果做生意要開商業戶口
唔好乜都屌銀行，都係跟條例做

都係睇你有幾多本，而家龍市，買乜都升
人人都係股神，3000美金一日，我都得，但唔係日日都得囉，買股票賺幾多唔係睇一日，起碼睇一年，除時一鋪輸返哂

ching點睇而家central bank搞digital currency
推咗之後銀行嘅必要性好似會降低好多？
應該都會迫住轉形

淨bitcoin嚟講都ok嘅
但得幾個seller食水又深
玩其他coin就好似樓主binance方便啲
Or or 其他cex
想compliance做好啲就唔可以用p2p用gemini嗰啲啦

I totally agree with u
巴打有冇教學

愛人生呢d 閪plan你都買

你轉數嘅方式係點
係咪好多現金
如果有哂轉數記錄我諗唔會點搞你掛

再唔係註冊間公司開個商業戶口炒

唔細嘅錢即係圖中$9,000?

唔係煩，係垃圾

嗰d真係洗錢嘅佢又唔會捉，
成日搞鳩其他人交數，
同d黑警一鳩樣

一早cut左

無業即係社會寄生蟲...拎綜緩r公屋

屌你痕身咁撚戇鳩

屌啦
我岩岩開咗個citi就中撚咗招
過數話我中咗d compliance 下下要人手review先收到錢

hsbc 係咁

全職炒股要具備咩條件？每日係咪要睇好多news同分析？

咁樣係咪要交利得稅

我普通fps 轉下錢都ban

因為真係洗錢嘅人
早有準備
有專人應付呢嘅嘢
無咁易犯低級錯

咁你呢啲
以為自己無事
俾人捉到又拆唔掂
未中招咯

你用銀行service但唔遵守個人户口規定已經唔係正當啦

嘩毒步都入埋嚟

有離岸去離岸，無離岸先去citi再搞離岸
總之咪撚留錢係香港，目的唔係話要搞到香港無晒錢，係保障自己
要用錢先轉錢落citi

咁應該唔少c9都可以叫做investor

Auditor個啲會幫你搞掂架啦

其實樓主個情況 用咩bank都一定中AML monitoring
又無業又大額frequent transaction
local virtual bank都隨時唔敢做你生意

香港已回歸多年，時至今日仍然有不少公職人員拒絕採用中資銀行作出糧戶口，留戀殖民地心態，崇洋眉外，實屬有辱国体，令人感到匪夷所思。

AML check好正常,咁耐都無封你戶口
HS都好有問題

其實都好正常 但正常人會覺得好唔make sense

認真，大把人個戶口唔出糧有錢出出入入架啦
唔通你又封鳩哂佢?

即係又要俾多筆錢

樓主，你報無業又咁多錢銀出入，唔查你查邊個？

不嬲呢d高風險既野銀行都唔想做架啦

空殼公司幾千蚊搞掂架啦
每年幾千蚊換返個 bank account 搵食ok啦

特首比人制裁到要現金出糧
香港銀行仲學人講AML

洗黑錢

Push

銀行信你咪得，係佢地角度寧殺錯莫放過，講真你覺得你擺左唔少錢係佢地度，對佢地黎講係不值一題，開個第二間銀行戶口吧啦

無業 大額 多transaction 基本上都可以收皮
不過唔明點解銀行唔升樓主做high risk算
如果有比transaction 啲supporting

人地有特權點比呀

你都幾俾面個sales 連愛人生都買 恒生最垃圾plan

你信條㭍婆9 up
一定有中資幫佢做transaction 要高層批就得

搵唔到個位想轉走

巴打係直接用恒生acct 係binance買幣？
定係轉咗去其他bank acct再買？

樓主個戶口又大風險，又冇生意做，銀行都係搵機會閂佢戶口架啦，講真如果得閒有d生意比下d rm做下，d rm會幫你拆掂佢，你冇生意比人，自然冇人幫到你，香港銀行係咁現實架啦

涷結你acc

玩幣出入銀行不嬲高風險
大把巴打搬磚搬到銀行出事 佢地全部轉哂做玩現金
我搬左2次 TT出 現金入 已經打黎警告我

你D錢來歷不明 間銀行可能要比人罰
美國罰佢幾億 你會唔會賠先

On9 咁樣個system實出aml alert

反正銀行做唔到我想要既野，就係銀行錯啦

加埋1皮左右其實都ok
當俾手續費

拎 supporting 上金管局就得

要 escalate 下先會理你
再唔理就話搵有同樣經歷嘅一齊搵傳媒就得

點玩現金法？
出金5-6位數蝕d手續費用crypto card都要成年

你當銀行係傻仔咩

P2P 出黎交收
有D巴打 20,30個現金一轉

樓主不如講吓第一筆現金邊度返嚟

咁都ban
之前日日經citi射錢出離岸券商
一日五萬
射咗成球

良心講嘢

笑撚左，炒股都唔得，你冇病啊
香港大把人全職炒股啦，全部ban？

我試過用HSBC卡交Netflix, 個個月都咁比，突然有一期過唔數，轉頭就停左張卡，我即時打上去問咩事，對方話因為收到最近多左人話比人盜用卡去交Netflix, 我即刻屌柒佢話個個月都交架啦，可咩柒疑啊

就係成日要cash out 一疊疊銀紙 先叫搬磚

就係唔得 你有本事咪唔好經銀行出入數

push

樓主on9

本多終勝

佢個邏輯可以係：之前還之前 之前接受你解釋唔代表你之後唔會用黎做衰野 所以要定期review
唯一解決方法可能係每月定期send你證券戶口statement俾佢

揚開左查得仲甘
日日幾十次五皮野

之前無洗黑 唔代表之後唔會
正如你唔知以前皇家警察 會變左驚犬

戶口係要養，只用黎射錢呢，間間都收你皮

咁講真 呢d冇人情講
樓主如果真係一日轉十幾次錢而個額成5皮
佢凍鳩你好撚平常 not only 行山啦 間間都會
因為重點係 你認無業
Btw點解會係hs買保險
因為又係果d想upgrade 做優進要有舊錢
而開保單個保額都算係balance 咁樣氹鳩你？
利申 做過一星期垃圾HSBC ARM 已quit

郁啲都懷疑人洗黑錢依個世界啲黑錢根本響同各國正府有關

咁本身有嘢就幫你唔到

炒股係一係銀行, 一係證券行本身受HKMA或SFC 監管, 有晒AML regulation

就算離岸, 最多咪英國美國, 一樣係FATF member 有香港等同效力AML control 規管

用橙同蘋果比較

Ebanking 唔記得密碼其實可以打電話上去搞掂

咪傻啦
應該係refer緊「幾千蚊都轉帳唔到」

咪傻啦
吹到咁大得張$9,000圖

返工係on9

應該set $1 or $0.1 transfer limit

都出得個封信 仲使乜po圖prove 唔通行山會因為個$9000出信咩

有錢我中意點轉就點轉

你咪試下咁同銀行解釋

我係etoro炒左好耐

銀卡公廁卡嚟
Btw我見好多阿叔阿嬸用綠色卡
又唔係green banking
綠色卡即係咩

之前有人試過幾百都俾人查，你估$9,000會唔會
但係樓主堅稱自己大額進出
咁起碼都整張圖睇下有幾大，有幾frequent啦

銀行過多出入會否出現戶口凍結問題

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Ching citi有咩好

其實無野好但至少係美國野，個人仲係香港點都要用銀行

佢講緊每日十幾次
銀行懷疑佢洗錢都好正常

樓主呢封信係話你用個人戶口做business transaction
恆生一定會call你同你confirm呢d transaction係咩purpose
你接佢電話解釋到就唔會有事
而且呢封信係reminder 會俾多兩次機會你
但你呢個background做咁多咁密嘅transaction
就一定會trigger銀行alert

你quote個條友自己認咗攞戶口黎做commercial use 所以先會幾百都比人check
樓主個case係佢background match唔到戶口活動

不過你咁堅持要proof咪睇下樓主想唔想po 都無壞嘅

你問緊$9,000會唔會出信嘛
樓主吹到咁大炒股賺錢入返戶口撚會check咩
有齊晒紀錄都send返啲statement乜都搞掂啦

講兩句炒返嚟俾人查你就信

up

但你確實似洗黑錢

所以佢咪話如果係商業用途 請開商業戶口
樓主話買賣股票 但銀行話你唔係
又唔比證據人 唔通同你講心講信字咩

其實我就無問你嘅
信定唔信佢炒翻黎對我都無影響

不過你個建議都啱啊 唔覺得樓主一定要po出黎prove比我地睇 但樓主比翻啲statement行山應該無事

(有圖)我的恒生戶口已清零

#162 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

1. 仲使乜po圖prove
2. 唔通行山會因為個$9000出信咩

真係龍門任你搬
既然你而家都覺得個建議啱就算啦

通常上嚟話自己無辜嘅

肯定都隱瞞d不利嘢，搏你班友同情

無業咁多錢銀出入，on9都知你有問題啦

其實我係認定行山唔會因為樓主個$9000出信先會用「唔通」依兩隻字 唔係問你 笑咗 原來你係咁理解

同時我都一直覺得樓主唔需要po圖prove 事關單嘢又唔係啲對你同我有咩影響嘅事

希望樓主快啲搞掂啦

自從公司規定出糧一定要用匯豐已經唔用恆生

恆生都好戇鳩 第三方轉帳太耐冇用會停咗 要落分行搞仲要四五個工作天

匯豐淨係保安編碼已經即刻可以開返

有啲似四大探長套戲
我老婆做雞一次幾百萬你吹呀？

第二日先收到錢
等佢救命死得啦

借問聲洗唔洗手續費

真 多嘅時候5位數美金都有 有料使咩教人賺錢(除非上曬岸想分享下)

原來個名俾你用左

Hs 一早cut哂

有筆唔細嘅錢就用ibank
到時d錢又唔係放香港 又專人管理
仲用咩恒生

返工你係指邊行咁計先

有冇巴打知hsbc review 個户口要幾耐，停左成4個月都無消息

你個名正啲

港股定美股啊？個本要幾大啊？

離題一問，保險plan其實應該睇d咩去分佢閪唔閪？

識緊個朋友都係無業，玩 Bitcoin 月月幾百萬出出入入。
見識少冇人會笑你

真係洗黑錢既個private banker俾幫佢搞，銀行見咁大筆錢就隻眼開隻眼閉

寧願佢直接account close 好過，仲即刻拎返錢

仆街我個大貓一路話內部審核，屌那星

笑4444

8成錢轉哂入ib投資戶口
得少少壓下袋

我試過去旅行要轉錢落tap&go(果時未有credit card)
結果比人鎖帳最後要海外提款硬食手續費

普通儲蓄戶口

利申之前係綠卡 最近新開咗張銀卡

根本自己攞黎衰重屌鳩銀行
提過你咁多次又唔理 正宗閪客
結論樓主抵死

Know Your Customer 盡責審查：尻毛數目，正負十條之間，每星期自J頻率

我有段失業日子都係買賣股期過活
最後佢都搞我 我print 哂單 去同佢對
佢先放我一馬
點解唔去解釋？
身有屎？
炒家最多就係時間
你無？

細價股？

人地恆生係咁出信俾你，都冇直接取消你
俾哂機會你

你呢種case得冥通銀行唔會cancel你

啲銀行覺得
買crypto = 洗黑錢
乜撚嘢logic

邊間銀行A room 唔會contact 個客啊睇過？

一定要實行，匯豐呢間為恐怖分子服務既閪銀行

Lm 學嘢

用海外轉+swift+usd, check到local bank會自己轉用chats唔收錢
不過唔去分行搞ebanking最多10萬HKD

咁你咪叫樓主去玩BC囉

可能人哋同RM買左好多products呢
你要銀行眼開隻眼閉都要比啲錢人賺先得㗎

P2P小心啦

唔係佢個framework下管既野佢一定覺得可疑啦

唔好講d唔講d 只係有好多銀行唔中意 但呢個世界係有crypto friendly既銀行

"呢個世界係有crypto friendly既銀行"

呢個係一句關於existence既statement，我唔否認存在。

有咩着數

其實有冇番工，咁頻繁出入數，間間銀行都查你啦

樓主你唔係無業
申報返自己職業係專業投資者(Investor)，全職炒嘢，成件事會變返好合理，唔會再成日打攪你

唔係買crypto=洗錢

而係佢個pattern似係洗黑錢

btw，每筆crypto交易一定要由銀行出入金咩
唔可以一次過轉去交易所上買賣？

香港你短炒股票都唔會筆筆出入金掛

原來其實係樓主on9仔

可能銀行以為佢用個人用戶做商業買賣，如果樓主自己出外收 Crypto 唔係單一 Crypto 公司，一定會問D錢點黎。 細數出屾入入太多最易出事。

p.s. 以前用個人account收 Google Adsense 幾皮都俾人問。

其實唔止傳統銀行 最近聽人用welab p2p都出事

點樣做到咁

adsense收到幾皮 好勁

點睇黃之鋒話有得走都唔走？

你係衰係冇用恆生炒冇幫襯佢

做出糧戶口有咩好？

statement savings,
非綜合戶口。

ok wor

C兄對bitcoin 一年目標價幾多？

200kUSD

打過去啦 佢一定要我落分行 核對身份

9000蚊講緊 連幾千都過唔到

我唔洗post 埋自己張身分證出黎證明掛

睇下你返咩工啦
炒股票又無話包賺

無業
但係成日有錢出出入入
我都知，過大海都可以買大細一鋪過添

你自己唔識bank compliance唔緊要丫
不過人地跟番金管guideline你又吹佢唔脹wo

你估個個無業都係股神咩

個朋友。。。

算啦

總之係燒到佢地就唔聽乜野理由屌撚左先
咁先係兒登仔

你真係覺得Citibank就唔搞人個戶口

恒生，hsbc，中銀 已清 垃圾銀行

證明個班人係係citi acc

許許許許許

呢個問題真係身痕獨有
其他嗰啲都可以網上事網上了，或者電話了
唯獨身痕要你落分行
好似去撚返90年代咁

恆生食屎啦，有次Over limit，佢話要cut我卡，我屌佢老母話，期期over limit ，但期期都準時還mean pay，你都收撚左我extra fee，咁究竟係你條撚屌改左條款唔通知我，破壞協議，定係不嬲都唔o得，係你早半年失職，冇cut我卡，我話你揀一個理由，書面通知我，之後你咪cut囉

之後冇cut到之餘，隔兩年仲加左20倍credit，根本銀行係要屌撚柒，唔係就玩尻你

唔駛呀，用chats轉美金唔駛錢

滙款無問題，唔好滙咁多就得啦！

點為之多

我有個fd幾年前用咗幾萬買eth，而家成球嘢，過幾年幾球嘢點算

想知

唔該哂你

過幾年之後先算啦，到時可能可以正常出金

十萬hkd以上算多

講真
全香港嘅銀行compliance都廢
邊個有生意會唔做

驚你洗黑錢

證明你原本份工低收入o者

今日新鮮滾熱辣賺嘅

一日都賺到14000，返咩工同我比

有冇替代品
Binance 都係中資

間間銀行咁紅，有冇間冇咁紅
唔想用BoC hsbc 恆生

唔係幫佢,
但上個月我都係唔記得密碼Lock左
最終打電話就搞得掂可以改返個密碼

銀行唔做服務業架啦
你自己穩自己食銀行齋做無肉食
實搞呢種無錢俾佢穩又做到死嘅

你覆佢係幫中共轉錢即刻得

啲人唔識嘢係咁

方sir tg group你走左之後靜曬